====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: avec le cloud , plus besoin de bureaux rigidement câblés , etc . ) , et surtout à des besoins de sociabilité et de convivialité qui ne sont plus la cerise sur le gâteau , mais un attribut essentiel de ces espaces .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

